你講啲大話好無水準

好多野我一早就知
唔好以為自己好撚醒，一個大話掩飾大話只會有更多破綻
你背住我做過啲咩你自己知啦
都費尻事篤爆你
做人做到你咁撚樣，幾撚可悲
祝你生活愉快👏🏻👏🏻👏🏻

知你又問

有啲野心虛既話唔洗問既